如果林鄭諗唔到點拆，聽日會唔會有black bloc國安斬死陳同佳

之前葵涌狗屋斬槍房狗，有人話係國安搞

照番個Logic，陳同佳應該好快死

至於點死最好？浮屍LAN線跳樓太高危，實比全世界jer住

嫁禍手足就一舉兩得啦！唔知班AO諗唔諗到？

呀牧師其實都係送你去死炸陳生

港共講到佢出獄後就係自由身，要搞場國安暗殺真係唔難

呢個moment個波喺港共度，拋過黎我地度就好麻煩

又安全屋又剩，擺明係警狗手上啦，做乜都得

好快被自殺

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

咁又唔完全係，如果狗高調保護仲好，咁佢死左個責任一定係狗

直射清真寺都得，我唔覺得責任依兩個字同警謊有關係

港共唔比人黎，咁者係現階段拖住先繼續睇下三地既輿論打成點

劇本應該係陳仔(被)自殺